到底商家佬同黑警合作有乜好處?

旺角MOKO有BOOK枱先比入，笑死人咩

定係商家佬根本無得揀睇中共頭?

大把窮人，愛國

獨裁政府梗係食住商家
民主國家就掉番轉

軍政府
有得佢地揀咩

佢地角度 你唔搞事 自然無黑警入

事實係大家和平集會結束之後喺返附近消費食飯

佢地簡左用事實戒嚴令香港回復正常經濟環境

放長雙眼睇下點

仲有死要入去食班港豬仲ON9，見到黑警調頭走啦，遇著個傻既陣間又打又票控就好笑

你自己最後一句都講左答案啦

無所謂
而家個情境就係商家佬大敗
有咩唔滿意咪搵差佬長註囉

大商場商家肯定成班都係黃色經濟要打壓

唔奶共點去中國開商場開舖？

由得佢地繼續
食下胡椒球料理咪幾好

樂惠寧落左order話要攬炒，你估流架？

咁咪冇得行反斗城?

明明支那就黎冇市場

藍色飲食圈
其他鋪頭可以收皮